誤認是中国人 猶太人在以色列被暴打

據《印度斯坦時報》報導，一名印度猶太人在以色列被誤認成中國人，遭到兩名對中國人有有種族歧視偏見的當地人暴打了一頓。被打的男子叫阿薩勒姆辛森(Am-Shalem Singson)，居住在以色列提比里亞市。

辛森在外出時遇到兩名當地人衝著他大喊：「中國人！武漢肺炎！」接著就衝上前對他拳打腳踢，造成他胸部嚴重受傷。

辛森回憶，他拼命向施暴者解釋，自己不是中國人、也沒有感染新冠病毒，但仍未能阻止對方繼續施暴。由於事發當時沒有目擊者，目前警方仍在設法尋找這兩名施暴的嫌疑人。

辛森3年前和家人前往以色列定居。像他們家這樣的印度猶太人，原本多聚居在印度東北部曼尼普爾邦、米左拉姆邦。20世紀末，有部分猶太學者聲稱：此一族群是猶太人裡的瑪拿西 (Marathi)分支，因此將他們認定為猶太人。

黑狗偷食，白狗當災

辛森在外出時遇到兩名當地人衝著他大喊：「中國人！武漢肺炎！」接著就衝上前對他拳打腳踢，造成他胸部嚴重受傷。

好想快d升lvl
支那人無一個係蘑菇

支那武漢肺炎搞到全球排亞

有d人仲話鬼佬分到香港人同中国人